其實熊仔頭 靜兒Jeanie Tsoi 除左得隻狗同個樣之外，重有d咩？

日日無論直播、Ig story同post都係隻狗同佢個樣（佢個樣靚咩？）。佢除咗可以用隻狗同經過修圖Apps既樣黎呃like之外，佢重有d咩？
P.s. 重要日日轟炸，真係「煩死me呀！（鄉音ing）」

但你follow左

咪撚幫人宣傳啦

人地選港姐喎

原來係一直居心叵测為自己鋪路 可惜金玉其外又無料又無內涵，過唔到第二輪

見網媒係咁讚佢靚女 以為有機會睇佢上電視開聲講嘢。。。